{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013613",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493647",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "보림돼지갈비한우정육식당"
    },
    "text": "ボリム韓牛精肉食堂 (보림돼지갈비한우정육식당)\\n\n京畿道水原市霊通区二義洞1335アイフレックス1階\\n\n韓食-生肉/ロース , 10:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 200席/部屋:2個 , カルビの美味しい店「ボリム」は駐車スペースも広く、内部も清潔で、お客様が快適に食事ができる場所である。 ボリムの代表メニューは厳選された最上級肉で丹念に味付けされており、肉特有の匂いも抑えて味を高めたのが特徴である。 特にボリムはその味で有名で、牛カルビもおいしい方だ。 また、深い味わいを引き出すために数日間煮込んで作ったカルビタンも用意されている。 これらすべてのメニューを精肉食堂ならではの新鮮でリーズナブルな価格で提供しており、お客様に愛されている。 そこで、ボリムを多くの人にお勧めしている。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "ボリム韓牛精肉食堂（보림돼지갈비한우정육식당）です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市霊通区二義洞1335アイフレックス1階にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "お店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "お店の席数や個室の有無を教えてください。",
            "answer": "お店の席数は200席で、個室は2つあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "この店の代表メニューは厳選された最上級肉で丹念に味付けされたカルビです。また、数日間煮込んで作ったカルビタンも人気です。"
        },
        {
            "question": "この店の料理はどういった特徴がありますか？",
            "answer": "この店の料理は味付けが丁寧で、肉特有の匂いも抑えられています。新鮮な食材をリーズナブルな価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店はどのようなお客様におすすめですか？",
            "answer": "この店は韓国の生肉やロースが好きな方におすすめです。また、清潔な環境でゆっくり食事を楽しみたい方にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店の人気メニューはありますか？",
            "answer": "この店の人気メニューは牛カルビです。"
        },
        {
            "question": "この店の駐車場の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "この店の駐車スペースは広く、多くのお客様の駐車を受け入れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 368
    }
}